失業第五十一天

有冇人屋企人壓力>金錢上壓力?

Both

洗唔洗比家用？

有幾多存款

去考保安牌

金錢壓力 =屋企壓力

講明失業就唔比

暫時唔係錢問題
日日話我係屋企玩電腦成個廢人咁

上年年初試過成5個月冇嘢做
日日喺屋企上網send resume等電話
等到懷疑人生

咁有錢比到屋企就得啦

對未來大壓力多D 做開個行大受打擊